Maddisse Willemme naine Leno kaiwas et temma Mehhe Welli Maddisse Karl temma tüttre haed mis temma kaest talle jaenod kui ta Nekrutest erra wiedod kaette ei tahha anda; se assi sai perra kulleldos ja kullemisse perra moistetos et Karlel tulleb temmal lehma anda. 
